# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR SuSE Linux Products GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-02 06:12+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-05 04:59+0000\n"
"Last-Translator: Grace Yu <grace.yu@excel-gits.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <https://l10n.opensuse.org/projects/agama/"
"agama-service-master/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.12.2\n"

#. Reports the problems and decide whether to continue or not.
#.
#. @param elements [Array<Element>] List of unsupported elements.
#: service/lib/agama/autoyast/profile_reporter.rb:51
#, perl-brace-format
msgid "Found unsupported elements in the AutoYaST profile: %{keys}."
msgstr "在 AutoYaST 設定檔中發現不受支援的元素：%{keys}。"

#. Runs the config phase
#.
#. @param reprobe [Boolean] Whether a reprobe should be done instead of a probe.
#. @param data [Hash] Extra data provided to the D-Bus calls.
#: service/lib/agama/manager.rb:99
msgid "Analyze disks"
msgstr "分析磁碟"

#: service/lib/agama/manager.rb:99
msgid "Configure software"
msgstr "設定軟體"

#. Runs the install phase
#. rubocop:disable Metrics/AbcSize, Metrics/MethodLength
#: service/lib/agama/manager.rb:118
msgid "Prepare disks"
msgstr "準備磁碟"

#: service/lib/agama/manager.rb:119
msgid "Install software"
msgstr "安裝軟體"

#: service/lib/agama/manager.rb:120
msgid "Configure the system"
msgstr "設定系統"

#. rubocop:enable Metrics/AbcSize, Metrics/MethodLength
#: service/lib/agama/manager.rb:161
msgid "Load software translations"
msgstr "載入軟體翻譯"

#: service/lib/agama/manager.rb:162
msgid "Load storage translations"
msgstr "載入儲存裝置翻譯"

#. @param certificate [Agama::SSL::Certificate]
#. @return [Agama::Question]
#: service/lib/agama/registration.rb:424
msgid ""
"Trying to import a self signed certificate. Do you want to trust it and "
"register the product?"
msgstr "正在嘗試輸入自行簽署的證書。是否信任該證書並註冊產品？"

#. TRANSLATORS: button label, try downloading the failed package again
#: service/lib/agama/software/callbacks/base.rb:48
msgid "Try again"
msgstr "再試一次"

#. TRANSLATORS: button label, ignore the failed download, skip package installation
#: service/lib/agama/software/callbacks/base.rb:54
msgid "Continue anyway"
msgstr "仍要繼續"

#. TRANSLATORS: button label, abort the installation completely after an error
#: service/lib/agama/software/callbacks/base.rb:60
msgid "Abort installation"
msgstr "中止安裝"

#. TRANSLATORS: button label, skip the error
#: service/lib/agama/software/callbacks/base.rb:66
msgid "Skip"
msgstr "跳過"

#. TRANSLATORS: button label
#: service/lib/agama/software/callbacks/base.rb:72
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. TRANSLATORS: button label
#: service/lib/agama/software/callbacks/base.rb:78
msgid "No"
msgstr "否"

#. Callback to accept a file without a checksum
#.
#. @param filename [String] File name
#. @return [Boolean]
#: service/lib/agama/software/callbacks/digest.rb:58
#, perl-brace-format
msgid ""
"No checksum for the file %{file} was found in the repository. This means "
"that although the file is part of the signed repository, the list of "
"checksums does not mention this file. Use it anyway?"
msgstr ""
"在儲存庫中找不到檔案 %{file} 的檢查總數。這表明，雖然該檔案屬於已簽署儲存庫的"
"一部分，但檢查總數清單並未提及該檔案。是否仍要使用它？"

#. Callback to accept an unknown digest
#.
#. @param filename [String] File name
#. @param digest [String] expected checksum
#. @return [Boolean]
#: service/lib/agama/software/callbacks/digest.rb:84
#, perl-brace-format
msgid ""
"The checksum of the file %{file} is \"%{digest}\" but the expected checksum "
"is unknown. This means that the origin and integrity of the file cannot be "
"verified. Use it anyway?"
msgstr ""
"檔案 %{file} 的檢查總數為 \"%{digest}\"，但預期檢查總數未知。這表示無法驗證該"
"檔案的來源和完整性。是否仍要使用它？"

#. Callback to accept wrong digest
#.
#. @param filename [String] File name
#. @param expected_digest [String] expected checksum
#. @param found_digest [String] found checksum
#. @return [Boolean]
#: service/lib/agama/software/callbacks/digest.rb:111
#, perl-brace-format
msgid ""
"The expected checksum of file %{file} is \"%{found}\" but it was expected to "
"be \"%{expected}\". The file has changed by accident or by an attacker since "
"the creater signed it. Use it anyway?"
msgstr ""
"檔案 %{file} 的預期檢查總數為 \"%{found}\"，但應為 \"%{expected}\"。該檔案可"
"能因意外或攻擊者篡改而在建立者簽署後發生變更。是否仍要使用它？"

#. DoneProvide callback
#.
#. @param description [String] Problem description
#. @return [String] "I" for ignore, "R" for retry and "C" for abort (not implemented)
#. @see https://github.com/yast/yast-yast2/blob/19180445ab935a25edd4ae0243aa7a3bcd09c9de/library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb#L620
#: service/lib/agama/software/callbacks/script.rb:50
msgid "There was a problem running a package script."
msgstr "執行套件指令碼時出現問題。"

#. Callback to handle unsigned files
#.
#. @param filename [String] File name
#. @param repo_id [Integer] Repository ID. It might be -1 if there is not an associated repo.
#: service/lib/agama/software/callbacks/signature.rb:66
#, perl-brace-format
msgid ""
"The file %{filename} from %{repo_url} is not digitally signed. The origin "
"and integrity of the file cannot be verified. Use it anyway?"
msgstr ""
"%{repo_url} 中的檔案 %{filename} 未經過數位簽署，因此無法驗證其來源和完整性。"
"是否仍要使用它？"

#: service/lib/agama/software/callbacks/signature.rb:72
#, perl-brace-format
msgid ""
"The file %{filename} is not digitally signed. The origin and integrity of "
"the file cannot be verified. Use it anyway?"
msgstr ""
"檔案 %{filename} 未經過數位簽署，因此無法驗證其來源和完整性。是否仍要使用它？"

#. Callback to handle signature verification failures
#.
#. @param key [Hash] GPG key data (id, name, fingerprint, etc.)
#. @param repo_id [Integer] Repository ID
#: service/lib/agama/software/callbacks/signature.rb:100
#, perl-brace-format
msgid ""
"The key %{id} (%{name}) with fingerprint %{fingerprint} is unknown. Do you "
"want to trust this key?"
msgstr "指紋為 %{fingerprint} 的金鑰 %{id} (%{name}) 未知。是否信任此金鑰？"

#. Callback to handle unknown GPG keys
#.
#. @param filename [String] Name of the file.
#. @param key_id [String] Key ID.
#. @param repo_id [String] Repository ID.
#: service/lib/agama/software/callbacks/signature.rb:131
#, perl-brace-format
msgid ""
"The file %{filename} from %{repo_url} is digitally signed with the following "
"unknown GnuPG key: %{key_id}. Use it anyway?"
msgstr ""
"%{repo_url} 中的檔案 %{filename} 是使用以下未知 GnuPG 金鑰進行數位簽署的：%"
"{key_id}。是否仍要使用它？"

#: service/lib/agama/software/callbacks/signature.rb:137
#, perl-brace-format
msgid ""
"The file %{filename} is digitally signed with the following unknown GnuPG "
"key: %{key_id}. Use it anyway?"
msgstr ""
"檔案 %{filename} 是使用以下未知 GnuPG 金鑰進行數位簽署的：%{key_id}。是否仍要"
"使用它？"

#. Callback to handle file verification failures
#.
#. @param filename [String] File name
#. @param key [Hash] GPG key data (id, name, fingerprint, etc.)
#. @param repo_id [Integer] Repository ID
#: service/lib/agama/software/callbacks/signature.rb:168
#, perl-brace-format
msgid ""
"The file %{filename} from %{repo_url} is digitally signed with the following "
"GnuPG key, but the integrity check failed: %{key_id} (%{key_name}). Use it "
"anyway?"
msgstr ""
"%{repo_url} 中的檔案 %{filename} 是使用 GnuPG 金鑰 %{key_id} (%{key_name}) 進"
"行數位簽署的，但未通過完整性檢查。是否仍要使用它？"

#: service/lib/agama/software/callbacks/signature.rb:175
#, perl-brace-format
msgid ""
"The file %{filename} is digitally signed with the following GnuPG key, but "
"the integrity check failed: %{key_id} (%{key_name}). Use it anyway?"
msgstr ""
"檔案 %{filename} 是使用 GnuPG 金鑰 %{key_id} (%{key_name}) 進行數位簽署的，但"
"未通過完整性檢查。是否仍要使用它？"

#. TRANSLATORS: button label, trust the GPG key or the signature
#: service/lib/agama/software/callbacks/signature.rb:199
msgid "Trust"
msgstr "信任"

#. Should an error be raised?
#: service/lib/agama/software/manager.rb:178
msgid "Refreshing repositories metadata"
msgstr "正在重新整理儲存庫中繼資料"

#: service/lib/agama/software/manager.rb:179
msgid "Calculating the software proposal"
msgstr "正在計算軟體建議"

#: service/lib/agama/software/manager.rb:183
msgid "Initializing sources"
msgstr "正在啟始化來源"

#. error message
#: service/lib/agama/software/manager.rb:427
#, c-format
msgid "Adding service '%s' failed."
msgstr "新增服務 '%s' 失敗。"

#. error message
#: service/lib/agama/software/manager.rb:432
#, c-format
msgid "Updating service '%s' failed."
msgstr "更新服務 '%s' 失敗。"

#. error message
#: service/lib/agama/software/manager.rb:438
#, c-format
msgid "Saving service '%s' failed."
msgstr "儲存服務 '%s' 失敗。"

#. error message
#: service/lib/agama/software/manager.rb:444
#, c-format
msgid "Refreshing service '%s' failed."
msgstr "重新整理服務 '%s' 失敗。"

#. rubocop:enable Metrics/AbcSize
#: service/lib/agama/software/manager.rb:453
#, c-format
msgid "Removing service '%s' failed."
msgstr "移除服務 '%s' 失敗。"

#. Issues related to the software proposal.
#.
#. Repositories that could not be probed are reported as errors.
#.
#. @return [Array<Agama::Issue>]
#: service/lib/agama/software/manager.rb:710
#, c-format
msgid "Could not read repository \"%s\""
msgstr "無法讀取儲存庫 \"%s\""

#. Issue when a product is missing
#.
#. @return [Agama::Issue]
#: service/lib/agama/software/manager.rb:720
msgid "Product not selected yet"
msgstr "尚未選取產品"

#. Issue when a product requires registration but it is not registered yet.
#.
#. @return [Agama::Issue]
#: service/lib/agama/software/manager.rb:729
msgid "Product must be registered"
msgstr "必須註冊產品"

#. Returns solver error messages from the last attempt
#.
#. @return [Array<String>] Error messages
#: service/lib/agama/software/proposal.rb:276
#, c-format
msgid "Found %s dependency issues."
msgstr "發現 %s 個相依性問題。"

#. TRANSLATORS: SSL certificate details
#: service/lib/agama/ssl/certificate_details.rb:31
msgid "Certificate:"
msgstr "證書："

#: service/lib/agama/ssl/certificate_details.rb:31
msgid "Issued To"
msgstr "核發給"

#: service/lib/agama/ssl/certificate_details.rb:32
msgid "Issued By"
msgstr "核發者"

#: service/lib/agama/ssl/certificate_details.rb:32
msgid "SHA1 Fingerprint: "
msgstr "SHA1 指紋： "

#: service/lib/agama/ssl/certificate_details.rb:34
msgid "SHA256 Fingerprint: "
msgstr "SHA256 指紋： "

#. label followed by the SSL certificate identification
#: service/lib/agama/ssl/certificate_details.rb:46
msgid "Common Name (CN): "
msgstr "通用名稱 (CN)： "

#. label followed by the SSL certificate identification
#: service/lib/agama/ssl/certificate_details.rb:48
msgid "Organization (O): "
msgstr "組織 (O)： "

#. label followed by the SSL certificate identification
#: service/lib/agama/ssl/certificate_details.rb:50
msgid "Organization Unit (OU): "
msgstr "組織單位 (OU)： "

#. Issue when the device has several users.
#.
#. @return [Issue, nil]
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/alias.rb:74
#, c-format
msgid "The device with alias '%s' is used by more than one device"
msgstr "多部裝置正在使用別名為 '%s' 的裝置"

#. Issue when the device has both filesystem and a user.
#.
#. @return [Issue, nil]
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/alias.rb:95
#, c-format
msgid ""
"The device with alias '%s' cannot be formatted because it is used by other "
"device"
msgstr "無法格式化別名為 '%s' 的裝置，因為有其他裝置正在使用它"

#. Issue when the device has both partitions and a user.
#.
#. @return [Issue, nil]
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/alias.rb:118
#, c-format
msgid ""
"The device with alias '%s' cannot be partitioned because it is used by other "
"device"
msgstr "無法對別名為 '%s' 的裝置進行磁碟分割，因為有其他裝置正在使用它"

#. Error if a boot device is required and unknown.
#.
#. This happens when the config solver is not able to infer a boot device, see
#. {ConfigSolvers::Boot}.
#.
#. @return [Issue, nil]
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/boot.rb:75
msgid "The boot device cannot be automatically selected"
msgstr "無法自動選取開機裝置"

#. TRANSLATORS: %s is replaced by a device alias (e.g., "boot").
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/boot.rb:86
#, c-format
msgid "There is no boot device with alias '%s'"
msgstr "不存在別名為 '%s' 的開機裝置"

#. TRANSLATORS: 'crypt_method' is the identifier of the method to encrypt the device
#. (e.g., 'luks1', 'random_swap').
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/encryption.rb:78
#, perl-brace-format
msgid ""
"No passphrase provided (required for using the method '%{crypt_method}')."
msgstr "未提供密碼片語 (使用 '%{crypt_method}' 方法時需要提供)。"

#. TRANSLATORS: 'crypt_method' is the identifier of the method to encrypt the device
#. (e.g., 'luks1', 'random_swap').
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/encryption.rb:93
#, perl-brace-format
msgid "Encryption method '%{crypt_method}' is not available in this system."
msgstr "此系統上無法使用加密方式 '%{crypt_method}'。"

#. TRANSLATORS: 'crypt_method' is the identifier of the method to encrypt the device
#. (e.g., 'luks1', 'random_swap').
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/encryption.rb:120
#, perl-brace-format
msgid "'%{crypt_method}' is not a suitable method to encrypt the device."
msgstr "'%{crypt_method}' 加密方式不適合用來加密該裝置。"

#. TRANSLATORS: %s is replaced by a mount path (e.g., "/home").
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/filesystem.rb:79
#, c-format
msgid "Missing file system type for '%s'"
msgstr "未指定 '%s' 的檔案系統類型"

#. TRANSLATORS: %{filesystem} is replaced by a file system type (e.g., "Btrfs") and
#. %{path} is replaced by a mount path (e.g., "/home").
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/filesystem.rb:100
#, perl-brace-format
msgid "The file system type '%{filesystem}' is not suitable for '%{path}'"
msgstr "檔案系統類型 '%{filesystem}' 不適合 '%{path}'"

#. TRANSLATORS: %s is the replaced by a device alias (e.g., "pv1").
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/logical_volume.rb:82
#, c-format
msgid "There is no LVM thin pool volume with alias '%s'"
msgstr "不存在別名為 '%s' 的 LVM 簡易池磁碟區"

#. TRANSLATORS: %s is the replaced by a device alias (e.g., "md1").
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/md_raid.rb:98
#, c-format
msgid "There is no MD RAID member device with alias '%s'"
msgstr "不存在別名為 '%s' 的 MD RAID 成員裝置"

#. Issue if the MD RAID level is missing and the device is not reused.
#.
#. @return [Issue, nil]
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/md_raid.rb:110
msgid "There is a MD RAID without level"
msgstr "某個 MD RAID 沒有標籤"

#. Issue if the MD RAID does not contain enough member devices.
#.
#. @return [Issue, nil]
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/md_raid.rb:121
#, c-format
msgid "At least %s devices are required for %s"
msgstr "至少需要 %s 部裝置 (針對 %s)"

#. Issue if the device member is deleted.
#.
#. @param member_config [#search]
#. @return [Issue, nil]
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/md_raid.rb:168
#, perl-brace-format
msgid ""
"The device '%{member}' cannot be deleted because it is part of the MD RAID %"
"{md_raid}"
msgstr "無法刪除裝置 '%{member}'，因為它是 MD RAID %{md_raid} 的一部分"

#. Issue if the device member is resized.
#.
#. @param member_config [#search]
#. @return [Issue, nil]
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/md_raid.rb:191
#, perl-brace-format
msgid ""
"The device '%{member}' cannot be resized because it is part of the MD RAID %"
"{md_raid}"
msgstr "無法調整裝置 '%{member}' 的大小，因為它是 MD RAID %{md_raid} 的一部分"

#. Issue if the device member is formatted.
#.
#. @param member_config [#search]
#. @return [Issue, nil]
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/md_raid.rb:214
#, perl-brace-format
msgid ""
"The device '%{member}' cannot be formatted because it is part of the MD RAID "
"%{md_raid}"
msgstr "無法格式化裝置 '%{member}'，因為它是 MD RAID %{md_raid} 的一部分"

#. Issue if the device member is partitioned.
#.
#. @param member_config [#search]
#. @return [Issue, nil]
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/md_raid.rb:237
#, perl-brace-format
msgid ""
"The device '%{member}' cannot be partitioned because it is part of the MD "
"RAID %{md_raid}"
msgstr ""
"無法對裝置 '%{member}' 進行磁碟分割，因為它是 MD RAID %{md_raid} 的一部分"

#. Issue if the device member is used by other device (e.g., as target for physical volumes).
#.
#. @param member_config [#search]
#. @return [Issue, nil]
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/md_raid.rb:259
#, perl-brace-format
msgid ""
"The device '%{member}' cannot be used because it is part of the MD RAID %"
"{md_raid}"
msgstr "無法使用裝置 '%{member}'，因為它是 MD RAID %{md_raid} 的一部分"

#. Issue if the parent of the device member is formatted.
#.
#. @param device [Y2Storage::BlkDevice]
#. @return [Issue, nil]
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/md_raid.rb:284
#, perl-brace-format
msgid ""
"The device '%{device}' cannot be formatted because it is part of the MD RAID "
"%{md_raid}"
msgstr "無法格式化裝置 '%{device}'，因為它是 MD RAID %{md_raid} 的一部分"

#. TRANSLATORS: 'method' is the identifier of the method to encrypt the device
#. (e.g., 'luks1').
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/physical_volumes_encryption.rb:61
#, perl-brace-format
msgid "'%{method}' is not a suitable method to encrypt the physical volumes."
msgstr "'%{method}' 方法不適合用來加密實體磁碟區。"

#. TRANSLATORS: %s is replaced by a device name (e.g., "/dev/vda").
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/search.rb:74
#, c-format
msgid "Mandatory device %s not found"
msgstr "未找到強制使用的裝置 %s"

#. TRANSLATORS: %s is replaced by a device type (e.g., "drive").
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/search.rb:77
#, c-format
msgid "Mandatory %s not found"
msgstr "未找到強制使用的 %s"

#. @return [String]
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/search.rb:85
msgid "drive"
msgstr "磁碟機"

#: service/lib/agama/storage/config_checkers/search.rb:87
msgid "MD RAID"
msgstr "MD RAID"

#: service/lib/agama/storage/config_checkers/search.rb:89
msgid "partition"
msgstr "分割區"

#: service/lib/agama/storage/config_checkers/search.rb:91
msgid "LVM logical volume"
msgstr "LVM 邏輯磁碟區"

#: service/lib/agama/storage/config_checkers/search.rb:93
msgid "device"
msgstr "裝置"

#. Issue if the volume group name is missing.
#.
#. @return [Issue, nil]
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/volume_group.rb:76
msgid "There is a volume group without name"
msgstr "某個磁碟區群組沒有名稱"

#. TRANSLATORS: %s is the replaced by a device alias (e.g., "pv1").
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/volume_group.rb:106
#, c-format
msgid "There is no LVM physical volume with alias '%s'"
msgstr "不存在別名為 '%s' 的 LVM 實體磁碟區"

#. TRANSLATORS: %s is the replaced by a device alias (e.g., "pv1").
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/volume_group.rb:133
#, c-format
msgid ""
"The list of target devices for the volume group '%s' is mixing reused "
"devices and new devices"
msgstr "磁碟區群組 '%s' 的目標裝置清單中混合了重複使用的裝置與新裝置"

#. TRANSLATORS: %s is the replaced by a device alias (e.g., "disk1").
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/volume_group.rb:153
#, c-format
msgid "There is no target device for LVM physical volumes with alias '%s'"
msgstr "別名為 '%s' 的 LVM 實體磁碟區沒有目標裝置"

#. TRANSLATORS: %s is the replaced by a device alias (e.g., "disk1").
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/volume_groups.rb:66
#, c-format
msgid ""
"The device '%s' is used several times as target device for physical volumes"
msgstr "裝置 '%s' 多次用做實體磁碟區的目標裝置"

#. Text of the reason preventing to shrink because there is no content.
#.
#. @return [String, nil] nil if there is content or there is any other reasons.
#: service/lib/agama/storage/device_shrinking.rb:151
msgid ""
"Neither a file system nor a storage system was detected on the device. In "
"case the device does contain a file system or a storage system that is not "
"supported, resizing will most likely cause data loss."
msgstr ""
"在裝置上未偵測到檔案系統和儲存系統。如果裝置確實包含不受支援的檔案系統或儲存"
"系統，調整大小很可能會導致資料遺失。"

#. Text of the reason preventing to shrink because there is no valid minimum size.
#.
#. @return [String, nil] nil if there is a minimum size or there is any other reasons.
#: service/lib/agama/storage/device_shrinking.rb:162
msgid "Shrinking is not supported by this device"
msgstr "此裝置不支援縮小操作"

#. Copy /etc/nvme/host* to keep NVMe working after installation, bsc#1238038
#: service/lib/agama/storage/finisher.rb:145
msgid "Copying important installation files to the target system"
msgstr "正在將重要安裝檔案複製到目標系統"

#. Constructor
#: service/lib/agama/storage/finisher.rb:186
msgid "Writing Linux Security Modules configuration"
msgstr "正在寫入 Linux 安全性模組組態"

#. Step to write the bootloader configuration
#: service/lib/agama/storage/finisher.rb:197
msgid "Installing bootloader"
msgstr "正在安裝開機載入程式"

#. Step to finish the Y2Storage configuration
#: service/lib/agama/storage/finisher.rb:214
msgid "Adjusting storage configuration"
msgstr "正在調整儲存組態"

#. Step to finish the iSCSI configuration
#: service/lib/agama/storage/finisher.rb:225
msgid "Adjusting iSCSI configuration"
msgstr "正在調整 iSCSI 組態"

#. Step to configure the file-system snapshots
#: service/lib/agama/storage/finisher.rb:236
msgid "Configuring file systems snapshots"
msgstr "正在設定檔案系統快照"

#. Step to copy the installation logs
#: service/lib/agama/storage/finisher.rb:254
msgid "Copying logs"
msgstr "正在複製記錄"

#. Executes post-installation scripts
#: service/lib/agama/storage/finisher.rb:288
msgid "Running user-defined scripts"
msgstr "正在執行使用者定義的程序檔"

#. Executes post-installation scripts
#: service/lib/agama/storage/finisher.rb:327
msgid "Deploying user-defined files"
msgstr "正在部署使用者定義的檔案"

#. Step to unmount the target file-systems
#: service/lib/agama/storage/finisher.rb:346
msgid "Unmounting storage devices"
msgstr "正在卸載儲存裝置"

#. Applies the target configs.
#.
#. @param config [ISCSI::Config]
#: service/lib/agama/storage/iscsi/manager.rb:300
msgid "Logout iSCSI targets"
msgstr "登出 iSCSI 目標"

#: service/lib/agama/storage/iscsi/manager.rb:301
msgid "Discover iSCSI targets"
msgstr "探查 iSCSI 目標"

#: service/lib/agama/storage/iscsi/manager.rb:302
msgid "Login iSCSI targets"
msgstr "登入 iSCSI 目標"

#. Login issue.
#.
#. @param target [ISCSI::Configs::Target]
#. @return [Issue]
#: service/lib/agama/storage/iscsi/manager.rb:366
#, c-format
msgid "Cannot login to iSCSI target %s"
msgstr "無法登入 iSCSI 目標 %s"

#. Probes storage devices and performs an initial proposal
#.
#. @param keep_config [Boolean] Whether to use the current storage config for calculating the
#. proposal.
#. @param keep_activation [Boolean] Whether to keep the current activation (e.g., provided LUKS
#. passwords).
#: service/lib/agama/storage/manager.rb:133
msgid "Activating storage devices"
msgstr "正在啟用儲存裝置"

#: service/lib/agama/storage/manager.rb:134
msgid "Probing storage devices"
msgstr "正在查探儲存裝置"

#: service/lib/agama/storage/manager.rb:135
msgid "Calculating the storage proposal"
msgstr "正在計算儲存建議"

#. Prepares the partitioning to install the system
#: service/lib/agama/storage/manager.rb:161
msgid "Preparing bootloader proposal"
msgstr "正在準備開機載入程式建議"

#. then also apply changes to that proposal
#: service/lib/agama/storage/manager.rb:168
msgid "Adding storage-related packages"
msgstr "正在新增儲存相關套件"

#: service/lib/agama/storage/manager.rb:169
msgid "Preparing the storage devices"
msgstr "正在準備儲存裝置"

#: service/lib/agama/storage/manager.rb:170
msgid "Writing bootloader sysconfig"
msgstr "正在寫入開機載入程式 sysconfig"

#. Issue representing the proposal is not valid.
#.
#. @return [Issue]
#: service/lib/agama/storage/proposal.rb:345
msgid "Cannot calculate a valid storage setup with the current configuration"
msgstr "無法使用目前組態計算有效的儲存設定"

#. Issue to communicate a generic Y2Storage error.
#.
#. @return [Issue]
#: service/lib/agama/storage/proposal.rb:356
msgid "A problem ocurred while calculating the storage setup"
msgstr "計算儲存設定時出現問題"

#. Returns an issue if there is no target device.
#.
#. @return [Issue, nil]
#: service/lib/agama/storage/proposal_strategies/guided.rb:135
msgid "No device selected for installation"
msgstr "未選取用於安裝的裝置"

#. Returns an issue if any of the devices required for the proposal is not found
#.
#. @return [Issue, nil]
#: service/lib/agama/storage/proposal_strategies/guided.rb:151
#, perl-brace-format
msgid "The following selected device is not found in the system: %{devices}"
msgid_plural ""
"The following selected devices are not found in the system: %{devices}"
msgstr[0] "在系統中找不到下列選定裝置： %{devices}"

#. Recalculates the list of issues
#: service/lib/agama/users.rb:154
msgid ""
"Defining a user, setting the root password or a SSH public key is required"
msgstr "必須定義一個使用者、設定 root 密碼或 SSH 公用金鑰"

#~ msgid "Selecting Linux Security Modules"
#~ msgstr "正在選取 Linux 安全性模組"
